未屌過空姐算唔算人生遺憾？？？🚬

好多職業既女都屌過，淨係未屌過空姐

叫你屌開果隻雞著空姐衫囉死雞蟲

銀行正啲

好少叫雞

銀行妹屌過了

有冇ching有屌空姐攻略？

娶個空姐

未屌過飛機師真係人生遺憾

空姐算得係咩，我水手都屌過啦

男人婆先做水手，同埋唔係講緊cosplay=.=

有幾on9先會娶空姐？拍拖都唔想啦🤣

譚仔妹先係

飛雞不好hi的

屌過？如何？

=.=

空姐麻麻地 腳板多數勁厚死皮

唔奶腳的，冇所謂啦

巴士司機屌過未？

未，但唔會覺得係遺憾🤣

佢一飛大把時間去玩
利：女朋友空姐

只屌過大陸妹南航空姐
要佢戴帽著上裝屌 推車真係好正

未屌過學生妹先係人生遺憾呀

點識

搭first class 識

佢都大把時間去玩嫁姐

大陸妹先正，夠淫，你就好啦

學生妹有咩人未屌過呀

充大頭扮有錢人？

渣ga

圈子唔同，好難識，上網識但又難約

我係

好易媾？

痴撚線，正經po都咁多負評

未屌過騾子閪先係人生遺憾！

飛機上拎微信 有人想知再講

想知

快d講，好想知

返到酒店慢慢講

未結婚嘅基督徒先係

一早比我地d狼友係教會食哂啦
一到16歲就發動攻勢開餐
難為埋單果班毒撚未結婚剩係拖手仔

連登第唔知幾多屆吹水大會正式開始

咪就係，初中就返團契食女啦

未食過空姐有咩值得吹水

講錯，高中先岩，夠16嫁啦

未屌過初戀先係遺憾

屌，我都冇

你有數路？係咪會所有得屌真空姐？

學到野

但係佢地話中意美斯

未屌過外星人，真係人生嘅遺憾

比錢咪得

女新聞主播，讀住新聞稿屌佢

有冇數路？要真空姐

根本市面上就好多空姐
好多都做1~2年就唔做
有幾件扑過既sales轉左去做空姐
又有空姐出返黎做sales 約過出黎扑
扑唔扑到在職空姐真係睇timing

女主播我都未屌過

要在職空姐，我個ex依家做緊空姐添啦

咁咪培育個sp去做空姐

屌過女明星 有人想知再講

下次跟你搵食
師兄要救我